Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2021)
Slug: new-developers-2021-08
Date: 2021-09-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Aloïs Micard (creekorful)
* Sophie Brun (sophieb)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Douglas Andrew Torrance
* Marcel Fourné
* Marcos Talau
* Sebastian Geiger

¡Felicidades a todos!
